吳志森：根本沒有證據證明選舉舞弊，若有為何只有「民間證據」？

吳志森：

特朗普沒有「翻盤」機會，已走到盡頭；
若是有証據，為什麼沒有「官方証據」？只有「民間證據」？

什麼也追咎deep state，荒謬；

若是「評論員」用此作分析，是「唔經大腦」，香港眾KOL 吓吓只會使用「暗黑勢力」幫特朗普解釋一切「不利因素」，是KOL「唔用腦」的表現；

特朗普眾籌賺很多，是他繼續瘋狂的原因

吳志森表示自己「中立」，而麥康奈爾代表「共和黨」溫和的聲音，唔想特朗普繼續無止境破壞美國的民主制度

官方都唔查又點會有官方證據
以佢邏輯套用喺香港
所有對警暴既質疑都係冇可疑
佢既邏輯同藍絲冇分別

on9
佢不如話831無官方證據 = 831無發生過
唔鍾意Trump都唔係咁樣講埋啲bullshit

根本冇官方證據證明有警暴

DON'T MAKE STUPID FAMOUS, ESP. OLD DOGS／SPIES！！！

大中華左膠。

佢講嘢極悶
唔係60歲以上應該唔會睇

佢搞乜覺醒左一排又變返咁樣

有群眾phonein 屌9 香港警魔強姦,私刑
藍絲森串9人無證據仲cut線

條友比d100趕

佢幾時有醒過啊
條友由頭到尾都割鳩抗爭派陣形喎

條撚樣移左民, 唔撚做d100, 背景唔係佢香港間屋

最初有認下衰仔
之後好快又割

點解其他西方國家冇出聲話有選舉舞弊?

樓主都幾得閒
咩人先會聽佢鳩UP20分鐘

吳志森食屎

民間證據都有咁多點解官方唔去做調查
有或者無都無一個合理調查就當無事？
好似831太子咁 港共夠話乜事都無咁點解唔公開cctv 要封站幾日
官方唔出黎解釋仲叫人唔好信其他消息

15:00開始聽啦 精華呀
「特朗普唔認輸係為左錢，係令美國分裂成兩個國家既主要原因」

各乜野醒呀屌
人地做呢行各為其主咋
似係你未醒

佢不嬲係咁諗

你可以聽返之前

依啲牆頭草邊方有利就企邊到

吳志森/敖卓軒/許穎婷/美加黃皮白左：根本沒有證據證明香港警暴，若有為何只有民間證據？香港勇武就係極右侵粉負責挑動事端。

屌你我copy from 生果晚報fb

次次見到佢咁驚人既偉論都忍唔住貼堂

拎住個捐款箱叫和勇不分齊科水個時覺醒左

中間嗰兩個絕對冇咁講過
美加極多港人都譴責警暴

是但啦 除左頭條新聞
由頭到尾都冇咩點留意佢

小心泛民檢察官黃世柒話你睇啤梨，所以係毓民派既人血鬼

佢都係頭條新聞出名啫
睇佢離開左頭條新聞之後就日鳩人係度出片做ＫＯＬ
之後佢拍檔就入左去蘋果做幾個禮拜
你都知呢班人既背景係蘋果啦
蘋果係香港立場係極黃
但係美國立場係極左
你留意下，吳志森而家既論調係極左派
但曾志豪就無咁左既，兩邊走既中間派
根本就係做緊唔同角色
其實背後咪又係蘋果泛民搵佢地把口帶風向
之前拒絕委任立場又係同蘋果同泛民一鳩樣
佢兩個根本同一班人黎

KOL界11哥

但絕對冇否定過警暴

佢從來冇覺醒過喎

警暴都冇官方證據，咁黑衣勇武點解仲要暴力攻擊黑警？況且敖卓軒都話左自己喺華盛頓lobbying先最有用，完全唔明點解要守理大，擺明就係收左侵錢既極右分子。

利申：泛粉/登粉，2021會投鄺神

佢出過片同本土派道歉

同藍絲廢老一樣logic

真，監警會都話查完無証據

呢條撚樣有春袋比人渣住？

其實有 不過死都拗返生姐
831 cctv片官方實有啦

掌心雷

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

本土派個期個勢全面上返黎咪詐死囉
今年立會委任已經屌緊本土冇資格出聲

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

吳志森，森哥都話袁公係呃點擊了

但係係美國
啊侵係官方喎

當日中共9up吹和風
藍志森當然扮中間

現在民主派遭司法迫害同apple老細都比人批鬥
正是回藍天

屌你老味瞓咗幾耐呀？
你當2019年香港 721 831流架？
係呀得民間證據，咁你唔認有721呀？

老老柒柒頭條新聞做得好睇 咪襯老個陣整臭自己個名啦

但fbi CIA 不受控

Peter Navarro：wtf呢條廢老邊位？當我死既？

唔受控就炒人
全部唔受控就全部炒哂去

吳志森同馬道立一樣衰收尾

deep state

佢真係大左膠，睇投票率已經好有問題啦，拜豋有8千萬票喎。。。。係8千萬呀。。。唔該用下腦啦。

你調轉諗就係要臨老刮多幾筆棺材本，理撚得你香港人死咩，黑警又唔會打佢地。

最緊要扮下和平大愛，掛住個理性香港抗爭者牌頭，之後咪走去加拿大養老搵番鄭大奸/黎則奮呢堆賣港賊一齊等死。

佢知唔知trump做總統身家縮水左幾多?

佢係戇撚柒鳩啫

係佢老襟咪急住撲出嚟囉

佢扮同路人渣

唔係始終如一咩

咁多證據都話冇
on99

因為deepstate控制晒個司法系統。唔係侵侵點解要炒鳩個司法部長。

大家都黃營，一人少句，搞到內閧就唔好

點解民間既就唔可以係證據

佢鳩噏到出晒名都同佢認真
係你未瞓醒

黑馬聲稱高民意得六千零萬
拜登勝利演說得7000人睇live

吳志森channel 啲comment 有唔少支那藍屍讚佢分析得好

咁又有咩官方證據證明侵為咗錢？
咁都講得出，吳森條傻鳩根本係暗共

有可能係暗共狗 小心

以佢早幾年割本土派 割年輕人果種論述 根本冇可能相信佢係改過 只有扮同路人

咪撚放D廢閪上黎啦

算把啦! 你返去睇雀啦!

定左罪判左監果D呢？不過唔係咁多咁大批，又冇大傳媒播，你知條鐵咩？

入去留言屌柒佢啦

呢條死廢老連d100啲左膠都唔撚認同佢

咁共產黨都好偉火正

中央全國電視台都讚

有安家費，除極權國家就會供出幕後人

見到佢同紅色雪櫃慧玲嬸就即刻cut

有D左膠為左反侵講到安全為由停佢直播都得
唔睇名仲以為係共產黨講
梁匡智DAVID TANG區家麟
最撚正係區家麟自己都係傳媒人

攬錢箱.JPG

通處

佢係咪唔記得民建聯同班共產團體咁多年喺香港做咩事 你知我知 單眼佬都知, 香港黃豆咁細城市，何況美國成9百萬平方公里咁大 真係好難捉 加上中共咁有經驗

我都係無得睇頭條新聞先開始follow佢，支持下。原來睇佢係=廢老指標

佢唔算廢老既
左膠姐
仲有和理非原教旨主義咁囉

變咗英國嘅紅磚牆

剩係睇總票數，3歲細路都知係假選舉喇現在巳係出100收105

小豪子係咪同佢意見不合 所以冇再一齊做live

香港人舉美國旗會激嬲美國人，不過去美國聲大大撐共登就唔會激嬲美國人

60以上都唔會睇佢

有無人知佢幾時死

本土同泛民從來冇合，所以唔會存在分化

開頭都會聽下佢
後尾覺得太膠唔撚聽

人老
邊個勢力供錢比佢就講乜
點解議會立會要dq後生
未必收買到 $$$$$

咩人會同大紀元打對台? 有無良知?

死傻鳩

當時有水抽有免費人血饅頭食，咪作吓狀扮Friend囉！！

我一撚早屌呢班搵食扮左膠做：

僭共扮民文妓至叻抽道德水菠蘿狗也！！！

許志勇,斯叔堅係自己人
當然吳志森呢條老妖絕對係敵人

「特朗普眾籌賺很多，是他繼續瘋狂的原因。」

敗登成億美金都黎
侵連佢1半競選資金都唔知有冇

出貓嗰個自己搵唔到證據證明自己有出貓

估唔到佢可以柒到咁既地步

藍志森同屈香港示威者收錢反政府的黨報無分別

條撚屌扮唔知侵經商時幾有米

六四都無死人呀

只有民間同外國別有用心才報導

「吳志森課金/patrone眾籌賺很多，是他繼續瘋狂的原因。」

搵食啫 犯法呀

警暴唔查未無警暴lo

Like多過dislike

唔係有官方已經做緊啦咩
賓州都有起色了

連youtube廣東毛都稱讚藍志森

c kwok
1 天前
本身係唔同政治立場 但見你黃得有理智 比個like你

醒目

為咗錢仲做總統？
佢秘書都唔止依份糧啦
仲要出名同左派對立

又係呢個大中華左癌膠

呢d咪

以勢交者，勢傾則絕；以利交者，利窮則散...

飯民遭中共迫害就立即過底

邊有？source? 經官方嘅咪721變左黑衣人入元朗攪事，白衣人保衞家園囉

侵係政府喎而家 侵先係官方喎弱智

將香港既野套落美國到

藍絲都post？
黑警都話自己冇暴力，全部記者鏡頭都係民間證據

明明侵政府請既司法部長講明無証據仲唔叫官方呀.
當然條友俾侵炒左.
浸粉真係說明裝睡的人點都叫唔醒.
今鋪香港完全俾班侵粉反CUP, 道理形象國際線全輸.

佢唔係d100嚟咩?

咁你講晒啦 話乜野發生過都得啦

藍屍：
黃絲殺左1萬個警察！ 無確實證據唔等於冇發生過！你證唔證明到冇吖？

違憲唔係證據？ on9
最高法院都唔敢判no

剛剛有線人話比人叮走左

哩啲撚樣要屌啦 宜家係要佢整臭佢個朵

自己移左民唔撈掛?
大班分分鐘仲左過佢

60歲以上都聽晒燈神

唔關事,班人興用cam照開台

始終出手高到出面比唔到

佢同黎老跛都係大奸養嘅門口狗，明顯3隻離岸大愛蚑而家接左共Job，要利用佢地剩餘價值，毒班廢僑同廢老借愛蚑洗上洗上腦囉！！！

唔好比 view 數佢

做時事評論做到佢咁肉酸都係第一個
捐款銀行PayMe 轉數快 八達通 paypal開撚哂放係片頭片尾，磅完水就移民英國

其實D100三大廢老佢算最遲閃，老跛跟佢狗主一早掃瘋葉，不過為洗費依家長居泰國！！

六十萬存入帳戶待兌現
can alipay baby can fps baby
can you payme baby

同個邏輯傻說一樣

佢比你地清醒
政治演員你估真係講感情？
唔會好似你地咁幼稚
佢知道依家已經換左老細
邊個話事就舐邊個

佢真係話16年魚革 本民前收中共錢 梁游又係收錢

真小人能擋，偽君子難防！！！

無撚有錯

當初頭條新聞話俾政府搞都係無實質証據

曱甴，點解法庭都話揾唔到大規模舞弊證據呀，因為根本係Russian Trump同佢班racists老作，你地又老屈人，好心你啦

咪又係高兩成

監警會報告

d100名氣大
出一出鏡再擺link先係肥水
好搵過班賣相女仔

錄音機讀字 唔悶就奇

垃圾過私煙

721，831都無官方證據啦，戇鳩

如果FBI完全受侵控制， 點解佢唔識刻叫FBI 拉咗啲人先， 搜屋盤問，再摷下有冇更多證據？

點解對侵有利嘅 hunter emails 舊年交咗畀FBI，但係成年都冇做過嘢？

好大可能根本FBI就唔受侵控制， 所以自然拎唔到官方證據

同黑警一樣，根本無證據黑警打人，若有都只係民間證據!!!

不嬲都話呢條友係垃圾

你打上去潑婦罵街咁有咩意思
以事論事 真係無證據喎

飲醉酒阿伯唔係私刑?

同果條梁啟智講的一鳩樣

又bin

連呢條五毛狗咕姑固#198780都救森

中共慣常一選總統就話係為左錢，台灣又屈蔡英文貪腐變發達，又有人信，人地一出世都已經富家女，你話條魚係為左錢都似D樣

個死老野真為傻到上心口

係, 你都留意到?

最叻就係講消息人士 一句消息人士就官方證據

食撚屎

其實至撚好笑係呢隻愛蚑，同好多藍屍移民廢老一鳩樣，往日成日屌英殖點唔好囉仆街！！

偽黃咋喎

等我秒殺佢啦
中國沒有六四天安門事件
若是有証據，為什麼沒有「官方証據」？只有「民間證據」？

民間證據唔可以係證據？
下下都要訴諸官方、權威
佢自己都係一介蟻民，識唔識尊重下人民？

不過分別係侵當權做緊總統
官方起唔到證據又怪啲

721 官方証明咗旗鼓相當

689收5000萬都無證據
有點解官方唔攞出黎

呢條友仲未消失咩??
dont make stupid ppl famous

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英國特工(狗隻#334539)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢點知無證據？
無證據證明係無證據點解出黎9up?

明明事實係官方調查完搵唔到證據
侵粉咪繼續活係大紀元世界入面

//巴爾（William Barr）當初是川普（Donald Trump）自己提名的司法部長，美聯社也說，巴爾是川普最忠誠的政治盟友之一。

儘管美國總統川普一再宣稱「民主黨人偷走了選舉」、拒絕承認輸給民主黨的對手拜登，甚至試圖透過訴訟顛覆2020美國總統大選的結果，但美國司法部長巴爾仍在12月1日接受美聯社專訪時表示：到目前為止，我們還沒有看到足以影響大選結果的舞弊證據。//

根本無證據 唔睇名以為係狗會講自殺無否疑

真係一野ko

又block一隻

屋企有黃既老豆老母叫佢睇852好L過聽佢9up